「星座撚」天秤岀沒注意！一人一個點解天秤撚

天秤撚在此
自問自己都幾黑人僧
執著平衡

睇 錯標題

無人問津

天秤好毒

哈佬有無人？

自膠十連

正
脷伸 女友天秤

前排識左個天秤，自己覺得同佢幾啱傾
但唔知佢點諗

利申 水瓶

天秤無興趣嘅話你夾硬嚟朋友都無得做，你每一句有少少暗示都會知

男友天秤

天秤絲

識個水瓶女仔，唔知佢點諗

利申︰天秤

agger

根本天秤笑傲星座

水瓶一向同天秤幾夾，同你啱傾可以試探下佢，如果佢對你無料到就有啲試探問題同你遊花園 否則

但我係好矛盾 唔中意social 又俾人覺得我中意

相認？

天秤大多都好有問題
利申 天秤

我唔太知男女有乜分別，除咗好撚懶

天秤男
矮 毒 醜 窮 無自信
不過習慣左
接受能力極高

我都係，我講嘢因爲無人講先搞氣氛，有人講通常都會自己做毒撚

認同

天秤樂觀啲？我自問幾樂觀

點追天秤女 同如果佢鍾意人會有咩暗示

邊個負皮

好撚極端

不如你講下佢對你有咩反應

我覺得唔樂觀
但抗壓都幾強

天秤好易同人混熟睇落多朋友 但我而家寧願無friend

追天秤首先個格要優雅
唔好麻甩

我話唔知佢點諗既原因係因為我覺得佢好好人，好似我叫佢做乜佢都肯咁，識左唔耐，又無話好想同佢有進一步關係，不過第一次認識天秤座既人，出奇地覺得好親切

自己對一個人有好奇心就好容易出事

其實要靚仔

自我調節要學識，之前我都大起大落過，但人大咗就慢慢識

妖咪撚玩踢爆啦

我都係 寧缺勿濫

摺埋啦

其實天秤都幾難由做fd變情人

自己係天秤兩任ex. 天秤

天秤只係睇落多
實質無乜

agger

個笑emoji 可圈可點
係😊🙂😄
定係☺😚😆

成日忽冷忽熱
好多人當我係friend 但好難當人係friend

覺得有三五知己就夠

係自己衰多，又要人真心對你又要電影式兄弟情先叫真心朋友，有幾多個做得到呢，自己都未必得

agger……

係 又懶得維繫 然後又背後唔中意好多人

硬頸固執
一定要搵證據證明個樣野係岩定錯
太多野不能盡錄

你自己都無乜話題同人講，你自己咩樣同打扮先，有乜優點？

真係咁，我成日同佢嘈世界任何嘢一定有答案，問點解完再問問到佢鬧我

你有乜嘢吸引到人先自問

你係？

Agger

真係好硬頸 我自已都覺得自己係

搽印度神油

入伍的節奏

咩料咪天秤
最憎同人爭拗

cant agger anymore
會覺得合則來 不合則去

天秤對天秤？

yes ar大家有無試過幾夾的

好夾啊

你天蠍男
天秤好少同天蠍夾到囉
利申，最撚僧天蠍，天生性格有衝突

極懶，識嘅人之中冇一個人懶過自己
外貌協會
對靚有自己嘅執著

ok格劍吧

Agger
我好肥-> 想變靚啲 -> 好懶又唔想做運動 -> 繼續肥

暗戀緊天秤仔，
點解唔肯再行近少少

天秤留名
岩呀 自己又懶得聯繫 又要人地keep 住搵自己 搞到最後多朋友都係d泛泛之交一齊飲飲食食
不過朋友一出聲要幫一定到 有咩要求幫得就幫就真

你點知佢天蠍？
不過天秤係同天蠍唔夾

佢成日開post有開過點追天秤女

而家好瘦，
想操返fit啲，操返橫啲但又懶得去做gym

咩情況？

Pmed

完全一樣

如果嗰日個頭吹柒咗就完全無自信

天秤太懶真係硬傷

諗起要洗錢又唔想去 結果變左無frd

懶到街都唔出...
利申 毒撚

成日應酬又互抽水，無營養飯局真係哂錢哂時間

same
嗰日覺得着錯條褲或者對鞋都會覺得冇晒自信

水瓶朋友最夾 唔使成日搵，但一見如故，真係好開心

嗰日嘅世界完全唔同哂，想搵窿捐

唔關星座事喎

口花花週圍flirt女正仆街

我好專一喎

講多句 我自己就怕羞仔+諗野負面既人黎
無特別明顯既明示我都唔敢行下一步
因為驚會失敗 會唔會係你未俾夠明示佢

水瓶好情緒化
我頂唔順

我叫浩然呀

姓王？

天秤真係一個勁兩極化嘅人 一時可以好high 一時靜到媽都唔認得
睇野仲要勁通透 一睇就知果個人係唔係值得做朋友果啲 雖然勁socialize但係真心朋友真係少到爆

你又咩星座？hehe?

天蠍座嘅人真係見一個憎一個

月亮天秤路過

啊，可能我嗰個水瓶好
利申得一個水瓶朋友

睇得太透自己辛苦 太挑剔

天秤
真心做乜都hea到仆街

天蠍
全家女人都天蠍

我改緊 認真起上嚟真係會好投入

雖然唔想睇咁透但係就好似天性咁改都改唔到

做乜咁多負皮 天蠍多正皮過我哋

ex係天蠍真係想一巴車死佢 仲要出軌 最仆街個小三都係天蠍 以後見到天蠍嘅人都想打佢

我都係, 有日因為要袋一樣大件野出街而迫住咩左個有少少柒既大袋,
類似C9買餸用嗰隻, 即刻成日down到唔想講野

但好多時自己覺得柒既items, 問返其他人其實覺得冇乜嘢

好識睇眉頭眼額，少少微動作都覺得唔對路，敏感到

小三
你係男定女

咪係, 明明我地好nice
不過我應該係世界仔嗰隻nice

太識睇人眼色完全唔係好事

絲

留名

假面nice

千析咪著錯衫
如果著得靚就行步路都大步啲

唔太care人點睇
我行我素

鈍 Q太低

係
有時睇人面色sense到自己講錯嘢會反省自己一整日 因為注重形象

連登有真絲？

天秤妹留名

天蠍咁仆街，我哋先係好

仲要好sense人地鍾唔鍾意你又或者係咪講緊你壞話 唔想知嘅野都知埋

真到唔真嘅絲

成日出左門就覺得著錯衫 襯衫日日襯勁耐
日日覺得無衫著無鞋襯無褸襯

係囉 小氣鬼嚟嘅

呢樣真 唔知點解明明屋企好多衫都仲係覺得無衫好襯

會自己怪自己錯決定，如果無做到自己點講，無限假設，最後又再反省

Same 好易feel到個人係咪唔中意自己 然後會諗自己又做左咩

so true

每個情況都要有一套專用嘅裝

前一晚襯定是常識吧

sense到果下都唔知繼續扮無野定點好

愈大個愈摺
同埋自從比第三者搶走左ex之後
遇到嘅都係仆街

成日買完衫先發現又係同一隻色差唔多款 又成日買袋買鞋 到底係我係咁定天秤好多都係咁

唔係咁易㗎葉師傅

到第二朝著左上身會又覺得唔好睇想再襯

係天秤好多都係咁, 我都係

睇嚟你係一個唔稱職嘅天秤

真係 人大左慢慢好啲

個人同時太理性同感性係致命傷

我覺得自己好抑鬱，又太care人。
而家同女朋友long d緊，好掛住女朋友，過時過節又無人陪，但又唔想女朋友擔心就會話自己好開心。
利申天秤仔，雙魚女友

啲衫褲鞋襪成日買黎買去都差唔多款

Exact7ly 好討厭天秤喱種性格
利申：天秤 好撚討厭自己

係哩排日時凍時熱, 本身前晚諗好左到到第二朝發覺咁著會熱/凍得滯,
又要重新襯過

Same 好易feel到個人係咪唔中意自己 然後會諗自己又做左咩

好怕自己唔知自己柒乜，嗰一下真係最難受

我陪你啦

麻煩大家cut短啲個引用，水蛇春咁長睇死人咩

表示買親嘅都係深色系 屋企件件都差唔多樣

係哩排日時凍時熱, 本身前晚諗好左到到第二朝發覺咁著會熱/凍得滯,
又要重新襯過 [/quote]

就算你襯到一次好好睇，下次重複都會變到好樣衰

黑白灰是常識吧

有無咁多人憎天秤啊

仲有dirty色系

天秤啊 10月

天秤溝唔到女留名

利申:肥毒柒窮

稱職天秤係做小三？

每季都買幾千蚊衫，我冇得救

唔係呀麻

之前thanksgiving忍唔到手買好多

選擇困難症 多愁善感

定係話我愈黎愈摺
唔想再遇到仆街

季季都覺得無衫著 好多買完又唔中意
之前買左個袋 而家又唔中意 諗緊carousell放左佢

我直頭係頹到懶到形象都唔理 每日hea着頹look

不要說了食飯個陣

今日揀買邊隻蜜糖 揀左10分鐘

好多天秤都係假outgoing真摺

天秤絲留名

買左邊隻share下
無門路買靚honey

一堆知音係度...
利申:外向的孤獨患者

以前都會扮好active
依家真係攰到扮都廢事扮

非基

家姐天秤
訓著左拖都唔郁
訓覺前唔沖涼（返工/出門前先沖）
任性

利申：天秤

天秤

利申有個天秤女友

喺taste度買咋 我唔識分

天秤但覺得依啲性格好多人都有

係 每日寧願自己做自己野 心諗：你俾我自己一個好過啦

我呢世最憎兩種人

1: 信星座嘅人

2: 天秤座嘅人

咁你入黎做咩

關 因為我就係咁既天秤

終於有天秤post，天秤藍絲表示高興

浩然就是仆街

對待外人可以好outgoing，但其實好鍾意自己一個
利申：天秤撚

呢句真 超著重個樣

對外人都要睇咩場合同咩人
唔想social既都可以好靜
不過真係好中意自己一個冥想下睇下書

型成咁仆街都抵啦

天秤
但性格一啲都唔優雅 好麻甩

覺得自己就算識幾多野都好
都係冇咩用
而且根本就係陳奕迅首浮誇咁

Agger, 成日都有呢種空虛嘅感覺

利申: 天秤男

岩岩同個天秤女分左手
想知天秤女會唔會食回頭草

我好想食

如果係佢飛你既 就通常都唔會

好認同, 淨係慶祝生日我永遠都有份幫frd搞, 自己生日嗰陣班frd就嗰日先臨時話不如慶祝

男人就唔好放低尊嚴去求人食回頭草

個情況有d複雜
佢唔應我機幾日
我頂唔順提分手
然後後悔問佢可唔可以比次機會我
然後佢話唔會比
就咁散左

天秤女好麻煩 成日check住曬
頂唔順飛左

利申： 山羊男

人前人後兩個樣 永遠有外人係到就唔會係真既自己

點解..?

山羊男+1

天秤會同到山羊咩

公平 我點人地就要點
無聊既原則(可能因為我有強迫症 )

有時d野我覺得好正常但人地冇就有d類似睇唔過眼咁
eg 冇手尾

唔會
天秤係好理想主義
你hurt過佢都唔使旨意翻兜

想知點追天秤
之前好多post都無人試過山羊加天秤

點解！
點解天秤靚仔靚女但冇我份

天秤男

然後就會係咁諗 點解班朋友好似唔多care 我 其實諗諗下係自己忽冷忽熱 人地同自己friend 但陣又唔多so人 之後人地同其他人friend d又係度亂諗

同意 ，通常對人地好，都會預期相同嘅回報，如果長期偏向一邊，過度付出，沒有回報嘅話，會對果件事情/人慢慢失去興趣

以前番ive u個陣會gel頭
但而家人大左就冇了

伸利以前同而家都冇人會睇我

佢本身唔應你機應該都已經有啲問題發生左
你係咪做錯野又唔知呀

我就係人辦, 扮得好辛苦

天秤座都幾撚記仇、小器
起碼我有時係，最多心入邊記住，唔講出黎

我嚟嚟去去都係搵嗰幾個好朋友

可能真係咁

天秤撚

獨家村here

唉, 我都係咁, 要搵多d人幫手先發覺得幾個真係好朋友會幫手

天秤女表示好懶好多野都廢事講
真係鐘意會chur爆
Ex係射手
現任係處女座

天秤女
成日都好想識個天秤男 但身邊一個都冇

佢追我

天秤同水瓶真係好夾好好傾

天秤男 好貪玩 大細路咁
口花花無句真
又花心
自戀

想駁但駁唔到

天秤男好花心
成日偷食

利申：山羊女

天秤好仆街嫁
麻撚煩又鐘意講大話

我無樣係

係到識多d天秤fd

以為自己好多朋友
但係原來得自己一個

屌cant agree more

點解唔可以又型又唔仆街

識都唔識天秤啦
嫌自己未夠麻煩咩

又中意呃人
偷食
吹佢唔脹 異性緣好好
唉

好男人

你打出黎都唔信有啦

你講下你點
等我改觀下

呢句係咪真既先

ex係天秤男 成日收收埋埋
問佢想點佢話連自己都唔知自己想點 好煩

利申 雙魚女

我就成日比佢以為我有第二個 搞到成日鬧交
山羊好似好少會偷食 毒得濟

懶，中意瞓
幽默
極度感情潔癖
唔自戀因為覺得自己好樣衰

天秤都係靚仔靚女

呢個真係迷思
完全呃鳩人

雙魚女有乜性格特質,想了解下一個雙魚座女仔

有個天秤座男朋友 好嗲我
不過佢真係好懶 幾無上進心
做事得過且過
唔夠心思細密 做野唔係好理人地感受

外協加1
揀女朋幾睇樣
鐘意靚野
會打扮自己

一樣

呢個真

妖同我果個一撚樣
可能同一個人黎

但小曼又靚又好

男人仆街同女人好唔好無乜關係
利申試過感覺失了蹤

同你一樣

喂！陳浩然

利申有過水瓶ex
自己已經夠飄忽
條友可以無厘頭過我
Between 白羊都易有火花對宮星座

睇你個名以為hehe

山羊毒到post 都唔敢開

未見到ex住

屌好驚 你貴姓

我由細到大都懶得扮active
有時會覺得自己miss out好多 但可能自己咁樣舒服d
我覺得自己真係好鬼樂觀

自己舒服最重要其他人識條春咩

絲打性格如何?純粹想了解一下雙魚女

天秤男女嚟講其實有冇大分別？

天秤男女有冇大分別？

冇人答我

男朋係天秤天蠍
我乽唔想分咁細..但佢係正交界點
2面都有啲..
似天秤好鐘意講公平..好鬼硬頸
人地講野𣙀唔入耳..冇咩朋友...好講義氣...
感情果面比較似天蠍..專一同埋鐘意比驚喜人
So far 相處得好好..我係雙魚
同天秤鬥懶..我贏左..所以佢而家好勤力..

天秤女

On9
心軟
唔撚識拒絕
細路女
蠢
易喊

Btw白羊男觀感

天秤男LM

係咪得我同一時間只可對一個人/一樣野專注

果期鐘意果個人 果隻Game 就九成時間擺落去

然後就忽略哂其他人 連whatsapp都唔記得覆

關我撚事

我好了解佢，佢又好了解我
都幾好傾
成班出去會特登叫我中意食嘅嘢
又有肢體接觸
不過平時少一對一傾計
但唔知可以點行近啲
唔知佢點諗

好想表白，但好怕所有嘢只係佢嘅紳士風度

利申:我樣唔差

繼續利申，白羊女

回上面巴打 我覺得自己做得好明顯下
但有可能我對個個都幾好，
佢唔察覺
一係就真係冇興趣

去占卜話佢其實同我一齊係開心嘅
但怕行太前會受傷，所以唔上唔落

真係未必係
我都成日懶好人咁對人
可以再比多d暗示佢

聽到佢飲醉唔舒服，
九秒九拎暖蜜糖水去車站等佢

生日送佢恨咗20年嘅嘢。。

我覺得好明顯啦

應該真係對我冇興趣

你自己明就最好
及早離場

希望可以及早離場

同意

天秤好正

利申:天秤

自吹自擂

太有同感 有有巴絲打試過成堆撚吊frd出出下街自己無啦啦行埋一邊做自閉

本身唔知
散左先知
話覺得我唔緊佢
然後而家佢雖然無block我
但唔再應我機了
所以我都無再搵佢

如何回到當時

唔敢溝女

識個天平女仔
之前差唔多日日都有偈傾有笑
好哋哋又唔睬人 問佢又話唔想講嘢
連續兩年年尾又係咁
個心好痛

你同時憎自己

睇原因啦，如果犯不忠就收皮啦死狗公，如果嘈交性格就磨合下都有機會，嘈樣貌就投胎啦

心中滴淚

依樣又係既。。。不過已經習慣左沒咩朋友沒所謂啦

有時天秤m到可以好失常，我試過一個月

報上你懶嘅程度

對唔住囉

呢樣真，有時係心入邊太多嘢想，之後決定唔到，短路，個腦空白

咁你死硬，佢會用盡方法查你喺邊

呢個執下個樣啦

小三你老母咩

啊，天秤一定知你想點，只不過

天秤好撚理性
一定要有證據同結果

仲未慣？可以為佢做啲特別嘅嘢，咁有機有火花，係你自己太鈍啊嘛

人大咗一定慣，最辛苦一定係中學嗰幾年，過咗就無事

天秤毒撚
又無樣又無friend

唔使怕，樣係執岀嚟，朋友有無都無所謂 畀啲心機

天秤撚
懶撚到坐係電腦櫈成日除左去廁所之外唔會起身
朋友唔多
中學個啲得番幾個波友有聯絡打機
平時亦唔會主動搵人
對身邊啲人事都係wfc
但呢排諗野好唔知點
成日都係度諗出到黎社會做中係咪應該要自私啲同唔好咁有同情心
同埋有冇天秤撚都會覺得錢>一切

我唔覺係一切，似天蠍喎你，天秤尾？
利申天秤頭

依個真
佢講真定講假有時都唔知
有時估佢唔到
重視朋友多過身邊果個
重視公平但對自己對人就唔公平
成日都整喊我

花心都係好似係表面 內心唔知

5/10

我睇書話天秤同山羊係最唔夾嘅星座

利申 天秤女配山羊男 暫時冇問題

垃圾天秤

天秤藍絲表示認同
打機一鍾意某隻game就會訓身落去玩
但咁樣玩法通常不出三個月就會厭，然後轉第二隻game，然後繼續loop

點解覺得錢係一切？

Same
仲會好願意課金

就算你襯到一次好好睇，下次重複都會變到好樣衰[/quote]

係咪女仔先會？ 我著黎著去都係個套 只係件衫唔同

係咪女仔先會？ 我著黎著去都係個套 只係件衫唔同[/quote]

男天hehe

有無天秤慣咗成日都係床，可以連廁所都懶得去
利申 懶到癲嘅天秤

好想真係死心
但我報車牌又主動話陪我
又會met下我

唔中意唔好咁對我好唔好

直接表白啦，如果佢對你無興趣唔會搞到無朋友做，一定會同你講不如做朋友先，睇下有無機會發展

賴床一定有，但廁所一定要去

我都唔知
淨係覺得呢個世界最緊要有錢

大家都知道係鍾意對方 但佢又話唔想拍拖住
上年都約佢唔少次出來約會行街食飯 都有送佢一啲少禮物少少驚喜比佢 佢開心到跳起
佢生日我都有買份禮物諗住送比佢 仲約實佢出來食飯
但之後一句冇心情唔想出 跟住就半年時間唔睬我 禮物都送唔出
一等等到今年4月尾先開始同我講返嘢
跟住就差唔多日日有傾有講
但佢話唔想見人 所以約唔到佢出來見面
佢有事唔開心唔舒服佢都第一時間同我講
原本都好哋哋 但跟住突然間就唔再同我講嘢 已經兩三個星期了
問佢有冇事 係咪我做得唔好係咪我做錯嘢
佢又話唔係 只係唔想講嘢
雖則之前都有聽佢講過有試過唔同人講嘢半年
跟住又話鍾意同女仔講嘢多過同男仔講 想點啫
依家佢已讀不回我
依家有唔少禮物手信係送比佢 但都約唔到佢出來 澤住我房成年多啦
都成三十幾歲人啲性格都仲係咁樣 好心痛

我係個d如果你係愛就要講出口或者行動 如果唔係就會好易亂諗 係咪同天秤好唔夾 ?

天秤
極懶,放假可以成日攤係張床成日
一定要襯岩衫先會出門口
有時中意自己一個唔出聲.中意係自己嘅世界到
好情緒化
身邊啲人以為自己多朋友,其實心知得果1.2個
成日都好矛盾
買完勁多衫翻屋企都覺得少緊件

身邊好多天秤朋友 個個都好夾
女朋友都係天秤 勁hea勁懶 但對我好好

利申：天蠍男 有時懷疑自己究竟係唔係天蠍黎 好奇怪

做兵似多

男朋友係天秤我係雙子
覺得同佢好夾而且脾氣好好

雙子脾氣

三十幾歲都收？

收兵有分年齡咩
佢咁拖法對佢自己都唔好，文青女咩大陸，愛情要用時間醞釀

唔係讚自己，
但覺得自己無港女脾氣 起碼無嘈過交先

好容易同人FD到，hibye個隻，表面上都幾nice,但係只係滿足自己好奇心，好快就知道邊啲人可否深交。

用唔認真，on9個一面掩飾，其實內心心水清又敏感，觀察到細微位人地睇唔到。

經常用旁側㪣擊去拎自己想要答案

等死
利申試過

忍唔到先再去，唔想郁

山羊仔點追你 依家好一頭霧水
佢啲signal好撚難捉摸

天秤雙子唔係夾既咩

之前都有收佢唔少禮物
諗返轉頭第一次約會都係佢約我先
有時放工都都會拖住手一齊去行一陣街先返屋企
上年份老母節禮物佢都有幫手揀
諗返之前係係幾好嘅覺得開心

做兵呢個問題我都有諗過 我都覺得似
但我都覺得我好犯賤
佢真係比到我有種動心嘅感覺 之前係冇嘅
都叫識唔少女仔都未試過有

係囉 點解

連交都無嘈 一爆就

天秤好注重外觀 執下個look應該好d

都係 希望可以保持和平

成日好矛盾 天使同魔鬼成日角力

天秤唔喜歡人太痴身
好無耐性 好快就嫌人煩
覺唔覺

毒撚天秤留名

垃圾天秤
ex: 你根本唔需要有女朋友，淨係會重視啲朋友咋嗎你
利申天秤

成日扮on9

最重要係氣質高雅，有個性，扮岀嚟只會俾人睇穿，由心而發嘅真誠係最感動不過，最重要都係靚仔返少少，執下個樣啦

gay

好就人㗎喎，如果鍾意佢基本上好快就會就佢，令對方最想要嘅對象

自己有無乜嘢衰先

自問都算有些少氣質同要求 佢成日扮曬怕我麻煩 但其實好暗爽我有少少潔癖同強迫症會幫佢抹野同執野(好似係)
個樣本身衰我都無法 已經勤剪頭髮剃鬚剪指甲好整潔

有無天秤巴絲外表好開朗搞笑 成日扮on9

係團體既開心果

但一得番自己就負到爆

個post全部都係

利申 天秤女配山羊男 暫時冇問題[/quote]

山羊仔點追你 依家好一頭霧水
佢啲signal好撚難捉摸[/quote]

最重要係氣質高雅，有個性，扮岀嚟只會俾人睇穿，由心而發嘅真誠係最感動不過，最重要都係靚仔返少少，執下個樣啦[/quote]

自問都算有些少氣質同要求 佢成日扮曬怕我麻煩 但其實好暗爽我有少少潔癖同強迫症會幫佢抹野同執野(好似係)
個樣本身衰我都無法 已經勤剪頭髮剃鬚剪指甲好整潔[/quote]

去馬啦咁，send碌鳩畀佢，之後話好掛住你

咁慘

朕
屌你地番5p啦

岑小姐呢？

呢樣我試過
我鍾意既女仔仲要問我點解行行下唔見左

利申: 天秤男

山羊仔點追你 依家好一頭霧水
佢啲signal好撚難捉摸[/quote]

最重要係氣質高雅，有個性，扮岀嚟只會俾人睇穿，由心而發嘅真誠係最感動不過，最重要都係靚仔返少少，執下個樣啦[/quote]

自問都算有些少氣質同要求 佢成日扮曬怕我麻煩 但其實好暗爽我有少少潔癖同強迫症會幫佢抹野同執野(好似係)
個樣本身衰我都無法 已經勤剪頭髮剃鬚剪指甲好整潔[/quote]

去馬啦咁，send碌鳩畀佢，之後話好掛住你[/quote]

天秤男配山羊女留名

本身無乜天秤fd

有既話可以一齊放負 正

山羊仔點追你 依家好一頭霧水
佢啲signal好撚難捉摸[/quote]

最重要係氣質高雅，有個性，扮岀嚟只會俾人睇穿，由心而發嘅真誠係最感動不過，最重要都係靚仔返少少，執下個樣啦[/quote]

自問都算有些少氣質同要求 佢成日扮曬怕我麻煩 但其實好暗爽我有少少潔癖同強迫症會幫佢抹野同執野(好似係)
個樣本身衰我都無法 已經勤剪頭髮剃鬚剪指甲好整潔[/quote]

去馬啦咁，send碌鳩畀佢，之後話好掛住你[/quote]

屌 我邊敢
天秤女有啲咩signal？會唔會我get唔到 或者其實太弱
定直頭淆到唔會有signal

岩 正垃圾

原來天秤撚都幾黑人憎
仲以為自己與世無爭tim

終於有個地方可以放負

我想問下雙魚男同天𨥾女夾唔夾

It狗都憎？

好多都中曬

認同
依個post見到好多同自己一樣嘅人

請問天秤鐘意一個人係會點樣？
我果個天秤好好人好似好多朋友
唔知道係咪俾人friend zone左

對你特別好，但唔會太明顯，你不如試探下佢就會有明顯結果

點試探

問一啲深入啲嘅問題，露骨啲，例如你鐘意咩類型嘅女仔咁

天秤多靚女
天秤同獅子夾唔夾

利申 天秤

天秤成日都係度FF

男朋友係天秤
好似無咩人馬女朋友咁

好似無乜人講天秤同處女
有無人分享下相處成點

天秤同金牛呢
容易sense 到佢有無feel係真 但太sensitive 唔係好事 一有負面情緒好易唸多

佢講到好似唔鍾意我咁

處女座真係好八卦 咩都管住曬

在下天秤

我都系天秤

系你老母

分享下佢點講

天生如此

識好多天秤冇個靚
同獅子係幾夾
利申 天秤

好似講梗我

佢話要另一半大男人啲 唔好就曬佢 要食得住佢
又話鍾意啲運動囝囝 之類哩啲
我好似完全唔係

咁⋯⋯無為勉強，自己性格都唔係佢鍾意嗰類，考慮下我啦

同女朋友都係天秤
不過其實兩個都唔同人格
有時遷就下就冇事

唔搞gay
唔岩可唔可以放過我 唔好係咁約我好無

另外咁睇啦，可能佢想你變成咁，你為佢做少少嘢，去跑下步行下山，平時命令下佢著多件衫就係乎合佢嘅期望

有嘗試緊呀 屌佢講撚完又唔做又要扭計 想點呀師傅

Exact7ly係我

扭得你計重未上到馬
好明顯已經對你有料到啦
腦缺腦定腦缺氧？

過主啦老友，我係佢我都心灰，get唔到不如收皮自己打丁好過

how about Aquarius???

其實我同佢又唔算太熟
因為好少見到佢
係之前成日見到佢先同佢friend左
我連佢電話都無 山羊好毒唔敢拎
但次次見親都好多野講，講到唔停
做緊其他野都追住係咁吹水
有時會同緊其他人講野會見到佢其實係望住我
不過我覺得係自己幻覺黎

我覺得幾好喎，有太感性有啲mk味

無膽學咩人溝女啊？使唔使佢壁咚你同強吻你，同主動搶你手機入自己電話再打畀自己咁？

最近係學校識左個天秤女，覺得佢真係好宅，但我又幾鍾意
因為一次功課，開始叫做有D計傾下，又一齊打機
接過佢收工，一齊去食野，幾開心
但唔知係我問題定點，send wts真係忽冷忽熱
有d難觸摸，各巴絲們，我可以點？

樣？身體體味？頭油？扮叻？
有時天秤未同你真係發展呢，係想有自己空間做自己嘢，放鬆下，慢慢就慣
有時成日傾唔代表有嘢傾，無質素嘅對話下如慳返啖口水溫下肚

唔該巴打，我都係慢慢黎算啦

金牛死硬
好易同金牛熟，但keep唔得耐
金牛講野好黑人憎
朋友定情人都係咁話

投其所好，佢鍾意咩㗎？宅啲乜？

金牛太重金錢啦

agger
個個都錢錢聲
又唔係好窮但慳到車都唔搭街又唔出
又冇耐性又易發脾氣
真係講起都嬲

重錢就真係feel到，但未至於車都唔搭街又唔出
佢似考驗我耐性多過佢耐性 易發脾氣就唔似 好忍得咁

天秤易就得人 但耐性就

本身同佢識左成十年 我唔識分佢有無fd zone我

佢次次都一啖砂糖一啖屎 點會唔卻步先

同個個都friend搞到而家冇一個係知己 個個都有比我更熟嘅朋友 點算

Agger 本身同個天蠍玩得幾埋 大家都有過電 但佢小氣得黎又記仇 點氹都仲係黑面 不了。
利申 我女佢男

我已經有預感一畢業就會冇哂啲中學朋友 一黎人地唔會主動搵我 因為我又唔係同佢地最熟果個 二黎我懶得主動維繫

Same here

天秤撚
懶到一個極致，做野hea得就hea
以前都仲會主動聯絡下啲fd，而家懶到連人地搵都唔想覆，成日不讀不回詐死
但明明係自己唔搵人又唔覆人，眼見啲fd出去玩又會唔開心覺得自己無人理
約人鍾意即興，喱刻想做既野會即刻去做，等多陣都唔得
著重自己外表，落一落樓都要執到正先肯落去

不過見到有人話天秤鍾意靚仔靚女，我又一般，起碼而家鍾意嗰個係唔靚仔

但講開又講，有無人同我一樣對靚既定義好高？身邊有fd話我鍾意個男仔都幾好樣，但我完全唔覺

無氣質啩，我就唔鍾意啲咩明星靚，好俗

真係好懶

依家逼自己唔好咁懶

佢鍾意屋企打機，玩FPS GAME，所以我都開始同佢玩同一隻GAME
想問下天秤女/仔，岩岩識左2-3個月係咪唔好太chur？
睇到上面D巴絲話天秤好識睇人，我怕比佢睇穿
怕之後會比佢fdzone

佢知就一定知，只係唔扮無知 睇你表演再去馬

+1
我都唔鍾意啲公認靚仔靚女嘅

天秤男 ，同左個白羊女一齊左個幾月，唔知係我太易亂諗野定還是同白羊唔夾，真係3日唔埋就冷戰一次 ，有時真係好討厭自己成日亂諗野，但又控制唔到

你身為男人唔係應該畀返安全感對方？
大方啲啦
唔係嘅做0仔我保護你就你啦好無？

可能係我對愛情呢方面冇咩安全感，之前幾個ex都出軌，自己一個既時候會成日催眠自己唔好再亂諗野 ，但有時見到女友同佢其他異性朋友傾得見牙唔見眼我就又會對佢冇咩信心

巴打，你要多啲同女友溝通
以我認知的白羊同天秤係唔通又互相吸引到
你要接受白羊係對朋友好有義氣，對朋友好好

不能同意更多

話說我可以點表演？
天秤女係生人勿近定係係人都岩？
忽冷忽親令我唔敢再行前一步

成日話天秤善於社交多朋友 我見我識個啲都係 但點解我唔係 我無朋友

你係咪因該拍咗拖之後就乜都就佢，有好多嘢都保守咗？
拍拖最重要係夠真，你扮關心扮成熟扮叻無用，最重要係表現你最好嗰一面
佢同啲異性朋友傾得開心係因為乜都傾得，開放啲同佢好似朋友咁溝通啦

畀啲男人味岀嚟，畀啲掙扎佢

如果你唔係正常樣嘅毒撚味，可以再試下做一啲有情侶意味重嘅活動，揀間有心思嘅餐廳，唔一定貴，貴就太俗，岀到嚟帶定啲衫啊，紙巾啊，水啊，叉電線啊咁
之後平安夜食完飯係超大型聖誕樹拖佢隻手 咁就完美當然去中岀佢啦

呢個關愛座都幫你唔到啦老友，放過你啲朋友啦

？講下你嘅缺點聽下

係啊，我係信星座 但都係參考下，無壞嘅

我都想聽人分享

多謝巴打！中出就唔好啦
約出黎扮下情侶都ok

多朋友 冇深交又開心咩
有苦自己知咋

表面風光
內裡悲哀

天秤留名， 有冇人同我一樣係懶到形象都唔執就行街

點會執都唔執

天秤撚 有咩歡迎問

Agger
天秤成日好似有道牆咁 太世界仔好難接近
又懶得去聯絡人
最鐘意就留係毒留在家中

我追開星既，個個話靚仔個啲我係唔吼，淨係鍾意啲柒柒地既，會覺得佢好多野都好正，睇性格睇某樣特徵睇待人接物態度多過睇樣

可能我唔算係一個好天秤既天秤撚掛 上升月亮都係人馬

exac7ly

天秤女表示真係會buy
之前有個男仔每次約我都係做足 真係記到而家

天秤女
可能發生一件好小既事都會諗一大餐 然後自己攞黎辛苦 (我好撚憎自己係咁)
基本上未到就快抑鬱都唔會同人講 除非嗰個人諗野好成熟 成日覺得同埋啲人講但佢地淨係識好表面好典型咁安慰你 例如咩唔好咁啦，唔好諗太多嗰啲之類既野
屌你使撚你講咩我夠知啦做到先得架 所以寧願唔講
另外 真係完全係外貌協會黎 雖然性格好重要但樣一定要中上 唔係過唔到自己個關
懶到仆街
夜晚好享受嗰種寧靜聽下歌既感覺 一有人係我聽歌嗰陣叫我我會燥底
Btw好想知白羊男點睇天秤女

外貌協會會員

同肥婆做唔到朋友

利申：天秤男 冇肥仔/妹朋友 瘦底 所有朋友都瘦

有肥仔朋友 但真係接受唔到肥婆埋身

All same
好鐘意夜晚

想問下天秤女/仔，如果你地知道有個人追緊你
你地會點？
忽然唔理佢？有佢慢慢追？定係態度變到好FD好埋？
利申：普通樣 雙魚男

你祈求受到他人喜愛卻對自己吹毛求疵。雖然人格有些缺陷，大體而言你都有辦法彌補。你擁有可觀的未開發潛能尚未就你的長處發揮。看似強硬、嚴格自律的外在掩蓋著不安與憂慮的內心。許多時候，你嚴重的質疑自己是否做了對的事情或正確的決定。你喜歡一定程度的變動並在受限時感到不滿。你為自己是獨立思想者自豪並且不會接受沒有充分證據的言論。但你認為對他人過度坦率是不明智的。有些時候你外向、親和、充滿社會性，有些時候你卻內向、謹慎而沉默。你的一些抱負是不切實際的。

天秤太富哲學性質，很有理想主義，別人不能輕易接近其內心世界。

我認同呀

收皮啦天秤

試下搵d 唔會見面 又肯同你講心事嘅人

我有個中學同學 本身冇咩兩句 畢業後佢搵我講心事開始
你知d人好鍾意搵天秤撚講野 由其搵d毒撚講男女關係問題

點樣先算係哲學性質，除左呢句我覺得其他都中

有冇天秤撚會好怕自己受傷害同時又怕hurt到人
最近有對象 佢對我都有興趣
我好開心但同時怕發展得太快 （因為我以前幾次都係我鍾意人鍾意得太快最後hurt到仆街）
到底喺保護自己同尋找愛中間係點搵平衡點

想問下絲打你對象咩座

好中呀

我都想知
如果天秤仔知人地對佢有意思會點做？
天秤啲性格真係好反覆 一時好cool一時又好熱情咁
想點

天秤成日忍埋忍埋唔少野 為左唔好引起d咩爭吵
但一到過左底線 friend都冇情講

白羊

天秤

做乜呢？

對初戀/ex好執著？ 識幾個都係咁

無錯，追緊個個天秤女成日忽冷忽熱
琴晚有講有笑，到今日就已讀不回
已經分唔清佢知道我追佢所以忽冷忽熱
定係原本就係咁

我就一般啦，見到啲遺物都會諗起，但唔會影響到依家嘅關係

原本就係

有時聽到一首歌，睇到啲相都會諗起 可能因為分開左冇耐，有時會無啦啦掛住佢

點解天秤咁毒又咁專一？

你比機會佢 佢就會做嘢

硬頸固執

真係咩？佢近日唔知做咩
好小應機

忙姐可能 不過就真係有feel就快啲 唔係就gg了

點解？無咩反應係咪即係完？

如果拖得長既話咪會諗人地係咪鐘意自己 之後咪心淡 自動退出
不嬲天秤都係被動

姐係如果真係鍾意佢，就快D出擊唔好拖？行為明顯D都唔怕
係咪咁樣？

無撚有錯啦 你唔出擊加上天秤被動只有死硬
你出擊加上天秤愛你 你就得米

咁點知佢係咪受，好難觸摸呀！

天秤有時都幾完美主義下 幾黑人憎

天秤女
你可以試下掂下佢 eg.撘下膊頭/挨得埋小小
如果無拒絕/避開你 9成得米
只會比自己有好感嘅人掂
我唔會比自己唔鐘意嘅人掂 我會好反感
所以比得你掂 都係受

同個天秤女係同學，因為一份功課多左講野
有晚去左接佢放工，個晚係第一次同佢出街食飯
有講有笑，有身體接觸，有互食大家d野食
但呢幾日又好冷淡，唔知重有無機
心急人上

天秤男
做任何野都好被動
從來都唔約人出街 多數都係等人地約自己
又成日好鍾意亂諗野
份人超級hea 懶
最近追緊雙魚女 以自己性格咁被動
硬係覺得自己好唔配佢咁
唔知自己想點
真係好撚廢囉

你會點追一個人的？
天秤咁被動會唔會睇唔出你係追緊一個人？

點解我咁靚仔?

+1
被動+懶
都係等人溝算

果d唔係叫完美
叫平衡

我仲會記住鍾意過果個 間唔中會夢見 瞓醒之後

初戀10年前

正如你前面講過啦 天秤真係有時好cool好靜又會冇野講 一時又會好活潑超多野講

日日都keep住有wts搵佢 傾下電話
佢已經知我係追緊佢 佢都有表明過係鍾意我
有d複雜我同佢
天秤睇得出架 不過應該會係咁諗諗諗係唔係
你既case係點樣 可唔可以講多d

本身約左今日出街的
但佢呢兩三日都掛住同朋友玩好忙冇咩點應我WhatsApp
之後我問佢今日係咪都出
佢答：「可以！」
我見到真係嬲嬲地 可咩以
明明一早約左今日的
之後我就諗緊點應佢好

天秤女有時會唔知自己想點
同異性出街有把尺 會留意對方啲行為 但唔會講出口
一係就上一次出街 有野令到佢唔鐘意
但其實有時忽冷忽熱係因為太熱情驚你覺得煩
你再試下約佢 如果都約到就好大機會

老母同三任女朋友都係天秤
同天秤女好夾
夾到次次係好自然唔洗點追就一齊

利叮水瓶

lm

現任天秤 我水瓶
唔洗點追+1
我地成日吵 但係打風都打唔甩咁
天秤懶到出汁
又固執又自私 太過理想 太愛自由

呢度好多自己 睇到想喊

真係睇唔透天秤男
去旅行又買下手信俾我
係佢無助時間大家互相支持
唔知口花定點 成日問我掛唔掛住佢
利申 女 我直覺感覺到佢對我有野

唔鐘意人就唔好拖人啦
又話咩工作壓力大
又話咩唔想拍拖
又話嘜又話柒
鐘意就一句唔鐘意就一句
明知人地鐘意你 就係到拖拖拖 屌

之前睇過一個覺得超岩

天秤座會同你談天氣 同你談興趣 同你談電影
就是不談我愛你

利申雙子女 好多天秤fd

未示過愛

擺明就係對你有野啦
你明確咁表示比佢知你中唔中意佢啦
天秤撚好飄忽但好專一咖
利申A0毒天秤男

天秤真係好on9
明明係鍾意人但又隻字不提
淨係識得一味用「自己方式」去暗示
屌但你講極都講唔出個重點呢
佢地仲會有自己fd zone自己/fd zone自己鍾意既人既傾向
好撚白痴

有冇咩天秤仔女既野想知 我應該可以答到你地

天秤女鍾意一個人會有咩行為或者表現？

唔係玩你 但其實天秤女鍾唔鍾意你真係要佢自己先知
因為佢地唔撚識比signal 一係就比錯signal
對方根本唔撚會feel到咩事 若有似無咁
同埋人地會有種「佢好似對條條仔都係咁」既感覺
加上又忽冷忽熱 唔知佢做咩 好難入手
當然佢地會以為自己做得好明顯 但旁觀者望到 下似係fd zone/收兵喎

不過天秤女鍾意一個人會成日係朋友堆入面提起你
好撚明顯 乜都扯到去你度
呀同埋如果一大班人 佢零零滯滯唔係點望你 好似對你冇咩興趣 當你唔存在咁 咁應該都係有d野
如果相反 一大班人入面對你特別熱情 又成日聊你=冇任何機會 當你好朋友+覺得你好好玩

點分到幾時真幾時假 係咪認真野會用玩玩下樣去講

佢地講咩都好似玩玩下咁架啦
你有咩想知咪留返夜晚同佢傾夜計個陣問佢囉
應該會認真d掛 佢地咁感性

頂我覺得自己好勁 好了解天秤

天秤女好簡單
唔想你做男朋友就直接fd zone
Fd zone會講到明一明
所以唔係fd zone你就代表有機

同埋要睇環境 天秤識得見聞色 feel到附近有咩人就會有咩話

天秤係咪long d唔到

難啲 天秤唔係想像中咁專一

我都想有得傾夜計
btw 天秤係咪好輕易咁同人講佢愛你

附近有佢d fd呢如果

天秤仔生活好有規劃，有哂planning，整齊有序

如果有女仔等天秤仔會覺得佢好深情定好on9

人生，去旅行都無plan，鐘意即興，隨遇而安。
整齊就真，d嘢要一格格擺好，左右對稱

驚比任何人偷聽到
就會講客氣說話

似係啊
我都好想對依家成日陪我吹水個女仔講中意姖
但係驚講出來又唔知點
利申：約咗食飯

同真正鍾意果個人咪唔會講

天秤女d思路好難明
明明佢鍾意緊一條仔 但可以係ig叫人做bff

Same here[/quote點解有朋友記得你生日咁好咖

毒撚在此默默為你加油

佢之前成日同我講 我咪姐係收左皮

好想姖不停wts我啊
隔個幾鐘先收到一兩個msg 真係好lor lor luen

各位巴絲有無興趣來個天秤撚行山團
天秤又一特質：諗到乜就講乜 唔經大腦
完咗之後先知柒咗

懶到仆街，勁 stubborn

exactly 呀巴打，一定要擺整齊d野

仆街...俾呢到啲人爆晒啲人格!
BTW 有無人係逆天秤
我9 月尾出世...睇過啲網頁我係呢種人,我同個朋友都係天秤但啲性格好唔同...得一樣係似嘅嘢就係...懶!

逆天秤即係點？留名學野

其實睇出生日期了解自己性格最準
因為傳統係12星座
但近年出左13星座 每個星座日期都改左

Btw我係真天秤

天文學13星座同占星學嘅12星座冇任何關係

上升天秤
太陽白羊

諗好多 權衡好多嘢
中意一個人就會衝，但衝衝下又驚
對佢好，但死都唔敢表白

問題就係出左13星座版占星
蛇夫座 13星座日期：11月30日~12月17日 自信、耐力強、智慧型。 蛇夫座它兼具了射手座的開朗和雙魚座的敏感細心。缺點是，對人好惡太明顯，不服輸。

小弟人馬 上升天秤 月處女 lm

其實蛇夫呢樣嘢，我小學。。
姐係十幾年前已經有人講話蛇夫係第13星座
星座算命係古代占星學作為基準
當然有少部分新派學說會推翻傳統占星學計埋蛇夫，
但所占比例真係好少

要計得準，齋睇太陽星座(一般星座)係好唔準同籠統
但用出生年月日時間計埋星盤
咁就可以好似算八字咁算

唔介意蝗網可自己參加下

好撚準呀仆街
而家個另一半，喺未一齊前成日話鳩我好似收佢兵咁

有
不過簡易既行山路線

利申新手

有
新手+1
利申 行鳳凰山都覺得好吃力 事後膊頭痛咗一日 腳痛咗2,3日

行山就加我開谷

我同個天秤女攬埋同拖手
佢而家對我冷漠左 點算

點同水瓶拉近關係

覺得白羊仔同天秤女呢個組合點

仆街天秤😭😭😭成日想兩全其美 無可能架！

利申：射手

有無人解答

好易姐 令佢有與趣

我都係連巴

平時自己又懶又Hea
諗野又成日諗埋一二邊
又固執又唔聽話
明明同自己講放假果日去邊去邊
到頭嚟又係冇去到
買野又要諗嚟諗去究竟邊件好睇？
又揀唔落手
成日心大心細咁樣
朋友夠晒多
真心得好少
同人好易熟落 9up幾句都可以有話題繼續傾
自己把口又賤 成日去撚人
不過對住鐘意既女仔係完全變晒！
仲有成日收收埋埋 唔會同人周圍點講自己既事

天秤幾好幾友善
但好似唔係太睇人重要

應該幾好 而家我都同梗白羊

係 想唔使返工又大把錢去玩

行山😂😂

同天秤女分手接近一個月
當初試過cool 煲佢拒絕
然後就無再覆我
但唔block我
再左一個星期我都唔再搵佢因為好似同空氣講野
然後早兩日我ig到po左張內容大概係講我無時間食野好肚餓既ig
佢留言屌我做咩唔食野
然後平安夜果晚
我send左句Merry Christmas過去
就同佢開始傾返計
我想問佢諗緊咩其實
有無機會復合

唔知你識嗰個係點
但如果嗰個係我 可能只係因為覺得以前嘅事已經過咗 可以普通傾返計
但其實我覺得佢留個言比你都算主動關心 可能都有機
sor我都知我講嘅全部廢說

三一如三

你對佢仲有意思咪繼續試下囉

呢個post實在太恐怖
樣樣都中曬

你地天秤女會唔會無故冷漠

未遇過天秤friend
利申天秤仔

天秤勁懶 小氣 好人 靚仔靚女
好需要有個人空間
唔中意人地阻住佢訓教
對佢黎講, 越重要既事, 就會有自己既諗法
越唔重要既事, 就冇所謂

想知天秤仔中意一個人 或者冇興趣會點

同問

天秤男問點媾處女座女？

成日都會提起個個人
冇興趣既話,你行埋去佢身邊,佢可以FEEL唔到你既存在

放棄啦,處女女係冇可能追到,只有處女座追人,男女一樣

天秤女鐘意天秤男

但曾經受約呢？

𨳒你呀 天秤座得罪你呀！要攞出鞭屍呀！

女朋友天秤
佢完全唔識做決定
衫都要我幫佢揀出門

佢覺得唔重要既事就唔會有主意
你幫佢諗啦

據我所知處女座對於撲埋黎既人係冇興趣

幾好啊

天秤 自問正契弟

我都係白羊

女朋友, 我知你睇緊
我愛妳

但好難知佢有冇成日提起自己嫁喎
對住嗰個人會唔會話有啲咩行動

仆街了
處女座係咪喜歡收兵

媾處女座女真係好難？

追天秤女有咩要注意

對住朋友會好自然, 對住中意既人就好緊張
唔知係唔係
想追天秤呢, 就日日都KEEP住同佢傾計,慢慢咁煲熟佢
你覺得時機成熟, 就可以唔理佢, 轉身離場,
如果佢衝出黎追你就代表成功,
你走人而佢亦冇再搵你, 咁姐係對你冇FEEL

我覺得處女座係12星座入面最難搞,
亦都冇可能搞得掂
處女座中意有性格, 有挑戰性既對象,
對方越走越SAY NO, 處女座就越想捉實對方
佢地會覺得呢D人先有性格, 唔容易比其他人溝走
好似係
我都唔知可以點溝處女座, 你儘管約佢, 陪下佢顛

絕對會
我已經被冷漠

試過肯受約，對我唔抗拒
但我冇約

個仔天秤

如果拖過手同攬之後都冷淡代表咩
佢考慮清楚？定想試我

天秤靚女都係好COOL
只可遠觀而不可褻玩焉
你要有資格先可以溝到佢
否則, 好快就會被拒絕

試下約佢囉

約過 佢ok，但我冇約到
個下冇左是咪可以收皮？

其實都放棄左 但求個明白

宜家約唔到啦

Ok thanks巴打!!

對你冷漠, 明顯係冇FEEL

我有試過溝處女座, 當然係失敗左
呢世人都唔想再遇到處女座

如果係本身傾得好地地 突然間冷淡左
其實都係想你對佢主動啲 熱情啲啫
如果你真係主動搵佢 佢會好開心 好快又會再熱情返

但係亦都有可能係對厭你 如果你不斷主動搵佢 而佢係唔忙既情況下都對你好冷淡 咁你收得皮

利申:犯賤天秤藍絲

我應該曾經有機會
但俾自己天秤特性
拖下拖下冇左件事

好中呀呢段
我自己都係咁

撚知佢
我都有拖過手仲出過街唔少次
但就會冇啦啦唔再睬人 話唔想講嘢
我上年先試過佢唔睬半年 依家又啱啱唔睬我一個月
完全唔撚知佢想點

問題係佢溝我 佢都咁撚樣

個心都好撚花

天秤女 見到呢個post 好有同感 全中

我就係咁 明明本來好好地
佢突然冷淡

同埋佢主動先

原本對天秤冇乜嘢
但呢種性格態度我真係極度討厭
至撚慘係唔撚理你半年跟住又可以若無其事搵返你再日日傾計
我個心已經好痛比佢咁樣對待
我依家都廢撚事同佢講聖誕新年快樂嗰啲

我天秤男都媾過天秤女
講真，佢係大曬的
想點就點

我都知女係大曬的
之前都有問過佢係咪我做錯咩有咩做得唔好
佢又話唔係 係佢自己問題
我依家只係望時間過得快啲咁等佢出返聲

突然諗返起, 呢一排水星逆行,
所以D人會掛住條舊菜

係有d情緒病

覺得世人不了解佢
其實好多事係自己攞嚟煩

太理人地感受，對感情野都幾sensitive，引伸出好易知有冇人鐘意竹，結論係冇

人地講起你同佢，佢會係咁話咪搞，想嘔。
但冇其他人又會係咁搞你啲頭髮下巴
咁算討厭定點？

利申，唔醜樣

天秤女係咪好介意其他人目光 ？
早兩個禮拜俾天秤女飛咗

會搞頭髮同下巴, 似係friendzone咗wo

天秤會介意人地目光咩??
你係咪做左D咩事, 踩到佢條底線

天秤女

唔講又點了解
最憎係咁 冇啦啦粒聲唔出唔睬人
想幫你都幫唔到

屌 中撚到入心入肺
最驚就係俾人掉底 其他人一齊圍威喂 偏偏冇你份
試過因為呢樣喊足成晚 但第二日又要扮翻冇事
想人安慰自己 但又唔會自動去傾訴

只係講太陽？
1d都唔準🤔

Sorry
有時真係唔知點開口
自己收收埋埋好多負面情緒
但又要對住人笑笑口

天秤好多心事唔會同人講
好心軟 真係講兩句嬲都變唔嬲
利申天秤

唔知點解我朋友入面好多天秤
行申 天蠍

我係巨蟹咪仲更加負
我都已經乜都收收埋埋但都想佢開心氹吓佢啫
有時侯真係講出來啦 唔好谷住谷主 會谷爆
趁依家有人會緊張你會肯聽你呻就爆啦 會舒服啲

我心態係忍到咪忍囉
忍唔到先算

男朋友天秤，好撚硬頸，決定左或者認為係咁最無人可以改變到佢既諗法
例如佢死人都唔會食蠔，我話佢從來都無食過點知唔好食，佢話聞到個味就知

同埋極度受軟不受硬
想爆佢同佢嘈交個陣唔好真係嘈，而係扮委屈扮到好慘咁 佢反而會feel sorry

做咩死都要人試

點會
兩任都係人哋追我
如果你中到某D嘢 追都唔洗追

有咩心事

你處女座？

係

如果對方對你有意思 你會好快感覺到？
對佢唔抗拒/抗拒又會有乜表示？

紅絲
你地通常都係外冷內熱咁
外表會俾人一種冷酷感覺

天秤同巨蟹好似冇乜共同喜好
利申 巨蟹

我覺得同巨蟹好難相處
唔知點解

利申：天秤

係好快感覺到
如果唔鍾意/感覺唔舒服就會即刻斬纜
不如你講吓宜家你哋關係點 係識咗好耐？

係，唔知關唔關星座事
但有時候又會對人好好好友善
都係睇心情或者感覺 心情唔好可以對人勁冷漠，被動
所以好多人都話處女座啲人好假就係咁
未行前果一步會諗好多嘢
情緒會左右好多決定

應該都係睇人啫
我係巨蟹
同個天秤女有唔少喜好 仲成日有講有笑
有好多嘢都好夾 仲講笑話根本係另一個自己
覺得一齊起上來好舒服
係可能有時見到佢同第二啲男性有講有笑個心會有少少緊張少少醋意

只係依家佢又唔睬我 又要等一段唔短時間

我只係唔鐘意佢個logic 未試過就唔食 無衣食

天秤女表示鐘意過兩個巨蟹

做咩唔睬你呀

我成日覺得自己同天秤男係過唔到電

我十幾頁之前都有講過啲
上年已經試過半年唔睬我 話唔開心
依家已經唔睬我一個月 之前都仲有講有笑有咩都同我講 返工放工唔開心發燒m到都講我聽
但突然間又唔睬我 我斷估佢都係唔開心啩
知佢前排啊婆死咗 擔心娘親
話咩唔想講就係唔想講 咩鍾意同女仔講嘢多
至慘我咩都冇做過 都年幾冇見面

你哋之間有冇咩共同興趣先 會唔會有計傾
照計都ok卦

好多 感情 工作 屋企 根本搵唔到人呻
係近排去開相熟酒吧 同酒吧啲職員傾下計 會講曬出黎
可能唔係太認識我 會比較容易講出口 叫做搵個地方發洩下

舊同學呀
我約過佢！佢話ok嫁
但我冇約

對唔住都要講句
你對佢嚟講應該唔係咁重要
睇嚟friendzone左

天秤同水瓶夾唔夾？

小弟都係天秤
識好多朋友 但好少係深交

我都覺
所以奉勸句你係鍾意先好去追人吖 唔好成日去玩人比假希望人吖
好傷㗎個心

係俾冷漠型像哧親咋

邊會同天秤一齊，天秤座咁撚閪
利申：天秤

宜家緊約唔反

係呢到呻囉

深交既得嗰幾個

死返5p啦冚家產

天生鍾意flirt人
仆街星座

係 正仆街

好多都係hi bye
自己都是天秤 呢樣感覺到

天秤撚
對外好cool 其實wts chat好多嗲
放假醒左都唔願落床
成日FF
可以專心玩成日電腦唔理其他野

A0肥矮柒毒窮

Btw
好想媾一個巨蟹女 衰左兩次 但唔想放棄
身邊個個朋友都話我地唔夾

嗚呀小曼
浩然呢

分左手

天秤巨蟹真係好唔夾
天秤出街一定著到靚仔靚女,
但係巨蟹好冇安全感, 對方著到咁靚,
心諗對方一定係去招蜂引蝶

周圍flirt人, 係咁同人講我愛你,
就係希望對方愛佢,
天秤好需要fans, 要有人崇拜佢

自爆 點分自己係天秤定處女座

多口到而家另一半成日話我太口花唔信我
但我對佢認真㗎

你覺得你個格似邊邊多啲

我就係因為咁同我ex講分手

知唔知幾點出世, 去睇下個星盤就知

天秤男表示好懶唔想郁唔想講野

唔係話唔夾嘅 識落其實可以好合拍
有啲巨蟹都會幾著重外表嘅 都會着得靚
問題係有時天秤啲表現同性格真係會
令到巨蟹覺得不受佢重視同覺得不重要
其實巨蟹都係想有人重視著緊佢 巨蟹係可以好黐人的
試下多啲同佢講嘢關心吓佢著緊吓佢都應該ok
又或者你whatsapp share相或者其他嘢時
同佢講話“第一個就send比你"或者淨係比你睇 佢應該會覺得你重視佢

利申巨蟹男 可能有偏差

呢個真
我見我個天秤女玩tumblr覆人留言
成日都整埋啲心心吖kiss吖icon 又hug hug咁
佢鍾意畫畫 會拎啲畫post去佢tumblr
有時多人like佢佢會開心
冇人like就黎料
又係度講話唔想出名 但又想多人like
好難捉摸

我想問天秤係咪真係可以因為懶而唔覆message

無了 佢返工約唔到佢了

天秤真係好撚煩
自問對朋友好好
但俾人話係暖爐
講到好似周圍flirt仔咁
有心事唔同人講
驚煩親朋友
食屎吧天秤庭

食屎吧天秤座

唔係

雞 全部都係...

真係好懶 行多幾步都唔願意

天秤來留名

天秤絲

天秤真係懶到出汁
表面好nice但其實同任何人都唔close

覺得同朋友冇見一排, 友誼好似淡左咁

有無天秤人想人聽下你講心事

我水瓶仔 有個天秤女友
成日噪交 有乜方法減少

後生時係會咁覺得嘅
人大咗就睇得好開 一見面實會好親切對朋友

女友係天秤座

為左咩野先

有時係諗法唔用 有時係佢無啦啦頹9唔理人 有時係做野冇理我感受 各樣各樣
總括講 睇自己重要啲 又唔肯多多少少放低自己
我嘗試過幾種方式溝通、引導 已經好過當初好多

算啦
天秤就係咁仆街

步伐唔同好難行落去
行得好辛苦

至撚慘係以為自己好成熟
但其實佢根本就唔係
郁啲就唔撚睬人 就話自己係咁
你唔睬人 就鬧鳩你唔尊重人冇基本禮貌同社交禮儀式

追緊個水瓶女 完全唔知佢諗乜
約佢又會出 wtsapp會keep住吹水
佢又會share自己做緊咩 但絕對唔會主動搵你
我又唔係好feel到我佢有like我個類特徵
完全唔知點搞

利申:天秤仔

我自己一定覆 寧願人地唔覆自己都唔會唔覆人 除非真係冇興趣或者冇野好覆

想知白羊男點睇天秤女
有個白羊男朋友好好傾無撚啦啦唔理我 sd乜柒都已讀不回 問佢係咪有咩誤會又已讀不回 到底發生咩咩事

天秤巴 留名
自認真係懶到出汁 加三分鐘熱度e.g做gym唔會好持續咁早 成日搵藉口唔做

我會
見到咁撚多message 同voice note 就唔覆
起碼一日先覆

一日半日好閒啫
半年唔覆先再講啦

巴打好慘

我又係咁
同埋做決定好猶豫
選擇困難症咁

利申： 天秤絲

男友天秤 我白羊

有咩慘得過我真係好愛佢 一直

唔夾咩？

天秤仔表示好渴望愛情
單身左９個月了

問有咩誤會, 佢都唔覆, 明顯對你冇興趣

每日都係到煩, 究竟一陣食咩好

EXACT7LY
有時都想同下人close但真係做唔到

但之前係日傾夜傾個種 然後一下子斷左

me too

天秤巴留名

冇人理

無錯
又會煩每日著咩衫
最好唔好有選擇

但啲開始痴自己又會去避
點都要有距離

佢成個聖誕去到除夕都去左日本追星睇演唱會啊
第一年已經咁 點涯
重話遲啲去working holiday
我都係想大家重係學生時代 建立多啲回憶姐
無論以後點都好
佢眼中只係望到自己想做嘅野 自己嘅夢
過幾日翻尼 唔知點面對佢

如果從來唔主動搵你，應該收得皮
吹水期間有冇互flirt?如果半句都冇，正宗收皮
利申：水瓶

無錯
又會煩每日著咩衫
最好唔好有選擇[/quote]
我決定買十套一樣既衫

我決定買十套一樣既衫

唔好意思都講句
一係就未玩夠 一係就港女格咁任性
自己感受行先 唔會理柒其他人感受
分分鐘到三十幾四十都係咁樣耍性格
佢仲有你心嘅佢應該仲會同你有傾有講嘅
慢慢來啦 依家仲讀緊書仲有大把時間要捱
我個天秤女都三十幾都耍性格唔睬人啦
放心啦巴打

著衫反而我無乜所謂 係同異性/重要時候先會諗 平時就hea look

兩個一樣既天秤撚會係交到心同病相憐定係鬥保持距離

男友天秤

利申：人馬絲

有咩性格

睇落好social好自信 其實唔鐘意出聲?

追完你之後好懶唔會成日搵你?

自己煮埋比屋企人食
衫就一早襯好晒不過黎黎去去都係個幾個組合
利申：天秤巴

有既 但搵親我都係有事先搵
好少話特登搵我R水吹
flirt....得我有 佢通常應"講呢d"個類
是咪正宗收皮

天秤絲
成日諗人地點諗自己 煩到仆街
人地一句說話都諗好耐

我都係
好多時因為自己左諗右諗錯過左好多野
到頭來又哩埋一邊dup春

正宗收皮了，「講呢d」已經迴避緊你
水瓶女如果開頭對你冇咩興趣是好難媾的
隔住連登俾個擁抱你，祝你下個更可愛

thx絲打
對住佢我真係唔知點做

會互相依賴

月頭就由隔日去 變3日 再一星期一日 之後成個月先去一次

因為你係巴打唔係絲打

我list晒堆衫可以有乜組合可以點樣襯都仲係選擇困難

可否依賴一下

天秤巴表示 平時見中同同番工都超hea 去到制服咁日日一樣
係同異性/重要時候先會諗

天秤同事真係麻撚煩
一個死做爛做到痴
一個hea 到仆街
一個八到on9

同天秤散過點知佢仲鍾意你

佢有搵你就表示對你仲有感覺

認真？佢成日問我學校嘢 明明好廢嘅嘢嚟

應該係掛, 如果對你冇feel, 就算你行埋去佢身邊, 佢都會察覺唔到

我都係天秤
去到邊我都係做搞氣氛個個
個個都話我交際手腕強
但其實我唔鐘意去搞
成日一完d活動返到屋企就會
覺得落差太大又會有少少辛苦

天秤仔
20歲都係a0
摺/懶到仆街
成日因為自己情緒化轉工轉學
不過有d巴絲話好注重衣著我又冇
(其實係極懶，買左一打一樣既衫做老夫子日日換)

天秤
食飽就訓 訓飽就食
好懶
選擇困難症

點都好過成日都俾人覺得自己識人多

食咩同買咩都好煩
猶豫不決揀左又後悔個種

我都成日俾人覺得識人多
好多朋友
但真心交到心又唔多

我都係咁架絲打
真心交個到個心岀黎兩三個啦
姐係有難言之隱都唔知向誰傾訴

同個天秤女本來都fd fd地
拖佢隻手又會拖實返你
企係佢隔離佢又會搭下膊頭咁
原來好地地 佢都冇任何神情/動作表示佢唔中意呢啲身體接觸
但前幾日佢無啦啦話覺得我地太fd 個感覺好奇怪
佢真係無啦啦突然咁講 之前仲要放左個假 我地冇聯絡過

點解會咁樣呢

係天秤女好撚鐘意拖人
之前有個同事都好鐘意捉我手臂
利申，瘦撚

應該唔係喎 我問過佢啲fd 佢地都話其實個天秤女唔太中意身體接觸

天秤同巨蟹係星座懶閪榜首位。
天秤係星座界當之無愧既張無忌，迫佢揀任何野就即係迫佢唔變。極鍾意拖，一係就求其搞掂繼續hea，得過且過。

我是天秤。

但條女點解會咁鐘意拖我，真係唔明

天秤真係懶到仆街

利申：天秤絲

如果係面對熟人天秤女可以好嗲，生人就屌咪撚搞我啦

利申：天秤女

你都係想我講條女冧你啫

咁我同嗰個天秤女唔算生人 雖然都唔算非常熟
我只係唔明點解佢無啦啦話我地太fd 真係好無啦啦

就係咁 本來開始close
之後個天秤女刻意保持距離
而家我嬲嬲地無揾佢

70後天秤佬，半生都比處女座食住

90後天秤男 淨係覺得天秤女大部分都好靚
Btw我自己用錢好mean 下下計住數 有時女朋友好冇引 有冇天秤撚都係咁

但條女有仔
我家姐就話純粹收兵

我反而唔會計
但我食野從來好少睇價錢做人
岩食先揀
但買衫買褲就好計下，我都唔明

我都係 同女朋友食野就冇乜計 咁當然又唔係去到幾千蚊一餐啦 但如果自己食就平平地得 冇乜所謂 買衫以前好大洗 買幾千蚊件衫 但大左就變得好慳 買d衫long lasting d平d 至少可以著到5-7年 同埋扮靚就真嘅 但係就黎來黎去都係咁著 懶得諗新野

Btw可能係我細個理財唔好 見過鬼怕黑 所以依家好小心用錢

我會喎
突登用app mark用咗錢係邊
買一樣野都要諗好耐

要來來回回睇十萬次先決定買
甚至最尾會變左唔買

我係超大使 同永遠唔知自己啲錢用晒去邊

懶到死
成日比人覺得好多朋友
但其實無

反而我好慳

呢樣小小啦

天秤唔鐘意人痴架喎

佢應該係未搞清自己想點
所以想自己醒一醒

就算想買樣野都諗過度過
然後就拖 諗住下次再見到先買
一係就拖到無得賣黎後悔
一係就拖到永世都唔買
其實 咁都慳到錢嘅

冇人講處女追天秤😂😂日日有傾

我天秤媾處女

喂巴打 我又係咁 搞到女朋友成日同我出街睇同一樣野但我又唔買 到冇左啦又後悔 然後覺得冇洗到d錢又會平衡返少少個心態

天秤女都幾忽冷忽熱
利申 獅子仔，有時俾佢玩到氹氹轉

個天秤女前一秒先話我同佢太FD太CLOSE 佢唔太鍾意
下一秒就同佢啲FD提起我(唔係講壞話)
咁即係點????
我應該前進定後退

呢d我都遇過
口不對心

前進啦

大唔大洗睇金星
同有冇星入你第2宮
好似係

點氹氹轉發

巴打都試過?!結果如何???
我唔知應該前進到咩程度

走啦 天秤好少咁直接講野
佢唔鐘意大家咁fd=冇機會

係囉走啦 天秤正仆街

天秤男留名

都係 佢提起你可能真係只係當你係fd.佢同得你講應該真係唔想太close但可能又唔想冇咗個fd（利申鳩up）

你地又講得幾有道理
性格唔識拒絕人既天秤都忍唔住講到咁白.....
我唯有扯把啦......

覺得大家都有feel，我已經行多步，但對方好似唔想點郁

我係你唔揾我嘅話
基本上我都唔會突登揾你
利申 天秤絲

點睇天秤搵完人又hea覆
咁你當初就咪撚搵啦屌

其實我一直徘徊喺分手邊緣
而佢一直傻下傻下唔知
我覺得得唔到想要嘅野
我唔想我段戀愛喺咁
唔想有咁多遺憾 咁多唔開心
我好重感情 拍拖啲情緒真係影響到其他生活
我水瓶 唔知自己想點但清楚自己唔想點
唔想就咁放棄
佢好蠢
好唔好直接同佢講我一直嘅感覺？
但係驚傷到佢

對住有好感/鍾意既人都係？

想問下天秤啲女同佢傾傾下計佢會突然變到好撚寸 好似唔撚想同你講嘢咁 唔撚理佢轉頭佢又會send返啲嘢嚟同你講嘢 咁姐係點

我天秤仔都唔明天秤女咩心態

其實之後諗返我都未諗清楚 不過好嬲佢突然咁
而家有keep住一日傾一兩句咁

+1
天秤女根本係火星人嚟

天秤同現實有距離既人反而可以談到心
現實越多交流傾計就越表面

但唔代表我對你冷淡

同獅子座夾唔夾？

咪係

我係天秤仔都知天秤女追唔過 真係勸巴打們咪撚搞 完全冇辦法知佢地個腦諗乜

岩呀

都係覺得同雙子女最夾
利申天秤男

正常既 睇心情 仆街仔黎

次次都係咁 我真係唔知佢搵人既意義係乜
除左攝時間我諗唔到其他解釋

hea覆你都會搵番佢
你只係content provider

冇呀我冇搵過佢
所以我先唔明佢成日搵我傾一兩句之後就hea覆既意義係乜 有時send d野過黎好撚無聊

天秤絲表示全中
即使有好感都唔會主動搵
等到人地搵自己會覺得贏哂

識啲天秤女 一係好醒 一係好蠢

咁樣性格好趕客啫
比我打死都唔搵

我都會咁諗
但冇一定忍得住唔搵

上昇天秤留名

有無天秤會一個月有幾日玩自閉
與世界隔絕咁
唔知自己灰咩 但又對身邊事無哂興趣

對朋友我都係咁
但溝仔一定主動

收嗲啦你班垃圾星座撚

有 個人係要定期咁樣心理先平衡d好似

有 wifi都熄埋
好似癲左/有情緒病咁
唔想同任何人聯絡 覺得人係一切煩惱源頭
然後一段時間之後 又會無事 想搵返人傾計
自己都覺得自己濕鳩
真係要多謝朋友忍到自己
我竟然有朋友

我都係
所以真係好多謝身邊每個人

same here

agggerrrr

對你有好感咪覆快啲
冇興趣就慢啲囉

我都係 好矛盾 好難出番黎

好鍾雙子女

之前有兩個雙子女追自己 不過當時唔撚識天秤原來同雙子係一對(通常) 有一個麻麻地 但有一個係姐姐cx空姐 我都好喜歡佢當時 佢仲好主動叫我試下同佢一齊 但最終我都係覺得我冇用會俾唔到幸福佢所以拒絕左 係有d後悔 但我覺得自己冇決定錯！

唔知自己灰咩 但硬係好灰

水秤女之前識左個天秤男 一直都冇交流上堂唔會見但係幾個月之後佢撩我傾計
傾咗幾個禮拜之後佢講左d曖昧野但係我9下9下咁get唔到 之後都冇講野
係咪已經玩完

笑左 雖然我覺得天秤同天秤一齊應該唔多夾 不過都祝絲打你可以順利同佢開始

但天秤同水瓶應該好夾架喎

瓶 自膠

同埋其實我對佢都有d好感
所以唔知點好

天秤點解咁善變 明明以前好主動 只係因為我講錯野 就完全唔理我 兩年啦

白羊講野好衝動無諗後果

有咩辦法可以改善懶同拖住啲野黎做？

Ex係天秤
食屎啦

早排鍾意過天秤女
完全唔知佢咩料
係咁問你嘢好似對你好有興趣
都有岀過街但去到想告白再約就約唔到
之後就自我收左皮

天秤女仔真係好多野講 成日撩自己like既人傾計 鐘意串黎串去

利申 巨蟹靚仔 中學時特別多天秤女fd

間唔中需要人support 同關心
一個月一次黎m
黎m時會唔開心同想褶埋自己
有人關心會極度開心
想追天秤仔最好係佢黎m果陣
比萬二分關心

食屎啦唔係有興趣又撩毒撚搞到毒撚會錯意

但係關心都要睇咩對像

強行去關心亦無用

其實唔開心個陣有人陪下傾計傾無聊野就夠

唔使多

我係毒既 不過佢地都鐘意撩我
btw多數天秤女都有正常樣以上既

我exac7ly俾fd咁話過
諗住搵人吹吓水之嘛

唔好意思呀絲打 我發雞盲睇錯 天秤係同水瓶/雙子/巨蟹夾(應該)

無話同咩星座夾唔夾嘅
係睇吓你地有冇啲咩相同興趣嗜好或者話題啫

點先會溝到天秤女 感動係咪唔夠 你地到底點先會心動

其實天秤好易心動
利申：天秤女

佢淨係成日話感動 話知道我對佢好 但我又feel唔到佢比綠燈我or佢有意欲更進一步

點知有冇好感

平時佢地多野講 但係你面前會怕羞 少左講野 好小心問你既私生活

真係
一鍾意就唔敢講嘢

出黎做野大半年 啲我行我素性格更加明顯
外人睇落自己connections好勁 但係真正交心既朋友都係得以前中學讀書果班
乜柒都要講對等 唔洗一定話一人一半 不過七三比咁我做多啲無問題 最緊要大家都有做有付出咁
我認我麻煩

同我都好似

又係 女朋友成日話我自私 但我話一段感情應該大家都一齊付出

點解要咁呢
咁樣好hurt人

天秤大話精

係呀 其實真係唔介意自己付出多啲 但at least你都要付出
同埋以前睇過人講天秤喺一段關係開始嗰時唔介意不停付出，但時間耐咗 佢就會觀察到底自己付出咁多同時你有冇都付出？如果冇 天秤就會開始抱怨
類似係話一開始會做好多嘢 做完一排就開始等收成
我都覺得講得幾啱

天秤可以連自己都呃埋

驚到貼地 會即刻收左皮 變左另一個人

做天秤朋友真係好辛苦 多謝佢地

等緊人搵 死都唔主動 但人地就係唔搵呀

愛情 朋友都會係咁
一開頭完全唔介意咁擺勁多effort
過左一排個腦就會不斷問自己值唔值得
到發現對方表現得short of expectation 就會勁唔開心 喱係屋企灰機
之前既積極會立刻消失哂

不過又咁講 如果對方有回應 令天秤果個知道係雙向付出 天秤係真係可以無條件付出同就哂你

天秤座懶到爆，同埋勁十五十六，自己唔知自己想點。

過一排咪又唔睬人
衰人

可惜唔係個個天秤都會遇到明佢既人
唔彩多幾次 人地都唔彩你喇

當你朋友囉 要畀綠燈你唔會遮遮掩掩
感動容易心動難呀

或者咁講啦 心動都易嘅 但真係中意就難啲

白羊同天平唔係對立嫁咩, 點解有人話會夾既

對立咩 唔怪得我散咗

how about 雙魚天秤

天秤我自己都覺得自己仆街 好老實同人熟係會好快熟 但知心的冇幾個...
第一眼唔鍾意就唔鍾意 唔好問點解冇得解... 所以暗戀個班就好撚慘 唔係你做得多就會感動到班女
我識親d fd都係5月, 9月, 10月多 唔知你地係咪... 所以依幾個月份 隔幾日就要去邊個邊個生日...
超鍾意FF...

在星座学来说，白羊座和天秤座完全呈现180度对立，所有的东西几乎相反。但也由于这样，可以造就一对完美的关系，各自在对方身上找到自己所没有的东西，用对方的长处来弥补自己的缺点。

至慘係原本好地地有講有笑
跟住第二日就唔撚睬你
以為自己做錯咗咩嘢但又唔係 搵佢又唔理
明佢又點呀 對於真心對佢嘅人係好痛苦
更何況係鍾意佢愛佢嘅人
利申 已經被痛苦折磨緊again

天平女係唔係好少用電話

我機不離手喎

我個best fd都係天秤
佢呢樣嘢仲嚴重過我（我近年先有呢個情況出現）
我以前都會因為佢突然唔理我好唔開心
以為佢做咩嬲咗我
但後尾明咗之後就好啲 會俾多啲空間佢
知佢無事會搵返我 唔會影響我哋友誼
當然中間我都會係咁咦搵吓佢 廢事佢死咗我都唔知

最近到我係咁
冇搵佢一排 佢忍唔住搵我先
問我呢排有咩搞 我先話其實我都好掛住佢 但又冇撚搵佢唔知做乜鳩
佢就話：威啦 搞到冰山女王忍唔住搵你先
因為佢平時真係好少主動搵任何人
知你有上連登 勿相認

不過都明巴打 始終嗰個係自己心上人 一定冇咁易可以話覺得佢唔理自己係冇嘢 始終自己都有感受 感情係雙向嘅

咪就係黎取經囉 唉屌好似自己主動係完全推唔郁件事

識佐佢半個月，佢電話唔係好理我，但今日又約到佢出黎睇戲行街

問佢yes no 野都勁耐先覆，利申佢whatsapp 好少online

天秤女真心仆街黎
首先平時夜翻屋企一攰就可以懶撚到涼都唔沖就癱係疏化瞓 到第二日起身先沖涼
睇落好似好多朋友好識social 但其實一少人就會反醒自己明明同人唔熟就咪撘嗲
仲有間唔中會自我隔離 孤立自己 會咩都唔想講 咩人揾都不讀不回
同埋成日對fd發牌氣 對咩人都忽冷忽熱
唔會主動揾人
做咩都好易心軟唔識拒絕人 明知人地利用自己都心甘命抵咁俾人利用 反而傷害身邊關心自己既人 仲要覺得係理所當然
好撚易就對人心動好似好易鐘意人咁
點知去到最後拖手個下先先原來唔鐘意人好似玩鳩人地咁
自己都唔撚知自己想點
另外做人好似冇目標咁 全部野得過且過 hea得就hea
總之份人就好撚垃圾啦

我覺得天秤座有少少口是心非
而且根本唔知自己想點
不過如果有錢就好易溝
因爲天秤女會覺得你倚靠到
其實天秤女只係想揾個伙伴
揾個可靠滿足到佢既伙伴

天秤真係可以好虛偽

Btw天秤勁鐘意同獅子玩 同唔同意？

利申：天秤女

樓上好多天秤能特質中晒
有時自己都唔明自己做緊咩
有冇天秤女成功追過水瓶男？
水瓶天秤真係幾夾
想發展下
但水瓶好似唔太主動咁
係咪已fail ?

我個天秤fd就平時係佢搵我whatsapp多
而且一傾係傾唔停
前年都已經唔睬人半年 已經好辛苦
當中我都有係咁咦撩佢講嘢
但佢就過幾日先回我一兩隻字
甚至連讀都唔撚讀
就係咁樣之前講好咗應承咗嘅嘢到依家都做唔到
連原本送比佢嘅嘢都仲澤住喺度

依家佢已經唔睬我兩個月
我都已經連搵佢係咁咦都廢事
因為都預料佢都連讀都廢事嘥心機
咁的確佢又有佢權利咁樣 但又可以點
真係好心痛

我屌 有錢有咩係難溝㗎 仲講咩星座

天秤女追緊天蠍男
一反原則係咁做主動 覺得好辛苦
究竟點先可以得到天蠍既心

雙魚唔難溝
一味死纏就得

雙魚根本就濫情
最緊要有個位比佢發洩個種所謂浪漫

所有咪話唔使有錢

究竟天秤同天蠍係咪好難先一齊到

拍拖難d sp又幾夾

天蠍好撚淫

我中學識過個天平女，但後尾發現成日講大話同收我兵，最後反佐枱

果陣佢係我最好的朋友，日日勁多msg , 覆得好快

依家上興趣班識佐第二個天平女，但佢唔多用電話，覆得都冷冷淡淡咁。但前幾日同佢單獨行街睇戲又ok。成班人一齊都會理下我咁

其實天平女係點，點解一個覆個咁快，一個就

利申白羊男

其實好難講點解，就算同一個星座都唔會一樣性格
要睇埋星盤入面其他野先斷到症
你咪當係而家個天秤女好撚懶囉，有時我fd搵我我都會懶得覆，如果當面傾計無hea9你呀，皮笑肉不笑咁應該都無咩野既

天秤男想問下點先知道自己隱藏星座係乜？(唔記得個名 )

兩個都係天平，但差好遠

天秤冚家鏟

如果係光天秤就正
多光加珠

咩黎？

人馬男同天秤女點睇
夾唔夾

利申:ex係天蠍
一齊左三年

靚仔天秤巴留名

第一個佢認爲你係佢杯茶
第二個只係同你玩下

點解散？

天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩 天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩天秤係濕鳩

第一個比佢吹Q脹, 果陣佢好怕個大隻仔追佢, 佢同我講話好怕人大隻, 之後轉個頭一齊佐

成日係到講大話, 最後頂佢唔順, 已經有五年冇理過佢

第二個點解咁講??

女神係天秤姐姐（大我幾年）
不過早幾年已結婚
真心覺得天秤女多數係有氣質果類女神，同對自己鐘意既人好好
不過太懶同人前人後2個樣

最後都係會分開收場

天秤巴打留名
點解我中意親都係山羊女架？

利申 同山羊女友拍左五年拖

其實天秤都係個貪玩既人
係愛情到都需要啲驚喜同新鮮感
但ex份人好聽啲就叫踏實
唔好聽就叫悶
拍得耐之後就淡埋

處女男同天秤女有冇得諗
追到有啲攰想放棄

山羊男同天秤女點
暗戀緊

似係你未玩夠多
咁拍拖耐咗熟悉咗一定會淡唔似最初熱戀期嗰時咁新鮮咁神秘
睇怕之後識個好有新鮮感好驚喜嘅
到時又嫌人冇安全感

一驚就會迴避 由識都扮唔識 扮睇唔到你 唔敢對眼
怕醜仔好麻煩

通常等到最後會放棄 真濕鳩
明明想人搵自己 好賤格
覺得主動搵人好怪 死都唔會主動

係勁容易心動 諗好多野
但好多時最後只係自己想太多
大家無事唔好亂撩天秤 會心動

巴打你點追法

山羊比我既形象係踏實 但好悶
利申 鳩up 濕鳩天秤女

我同佢新年前都有傾計，但呢幾個星期都無視我
好想搵佢，但又驚迫得佢太緊

無視姐係唔覆wtsapp?
如果現實中無視你可能因為怕醜迴避緊
巴打係咪次次都你主動搵佢？

Wtsapp 最近開始hea覆同已讀不回
現實就hi bye

大家都有做主動既 但大多數都係我搵佢
定係所有野去得太快？
識佢差不多兩個月

咁天秤都唔好亂撩人吖 好心痛

如果我係當事人就會覺得太快
兩個月理解好似未夠
佢都有主動姐係對你都有興趣既
我覺得佢可能想用時間搞清楚自己點諗姐
巴打唔洗灰心

多謝絲打，咁我減速
但見上面巴絲話佢唔搵我 要我主動搵佢
我個情況你又點睇 仲搵唔搵佢好

我就唔會亂撩人既
你撩我我就會心情複雜 心都攰埋

天秤真係好犯賤 會想人主動搵返佢
但又要扮哂唔期待咁
前題都係佢對你真係有意思先
戴定頭盔 都可能係禮貌上先回應
不過佢主動搵過你 呢個就唔係禮貌上咁簡單啦 個人覺得
覺得巴打可以繼續搵佢 睇多一段時間先
如果佢都keep住傾 有機有機
冷淡左就可以考慮放棄
加油啊
利申 鳩up

我都係處女男，已戰死

多謝你啊絲打

就係處女男令我心情複雜

屌你地心動可唔可以比啲signal 成日估估下鬼知你地有feel咩

處女男好易食，令自己做佢女神就ok
最緊要靚同端莊
千奇唔好咁主動
咁樣吊下佢引就得

處女女 vs 天秤男？？

天秤男同巨蟹男夾唔夾到？

又一班星座撚係到打飛機
利伸：天秤

唔知佢係想做朋友 定係有意同我發展
佢好似撩好多女仔咁
算啦 應該我想太多

Btw靚同端莊已經收得皮
利申 普通樣 普通衣著 個人算整潔

我天秤撚追過兩個處女都收哂皮 個人覺得處女好鳩煩令人 唔知佢地諗乜柒 處女男唔知又係咪咁

又唔使咁快投降
普通樣同衣著其實都ok, 唔好太暴露，唔係牛記t shirt 果啲就得，得閒著多啲群
周圍撩女仔係天性
但對女神/意中人係會有少少唔同

個人意見，用唔用得落佢度就唔多清楚

唔知處女男想點 睇唔透
同樣 佢都應該唔知我想點

會點唔同？
利申 都幾常著裙
但我已經已讀左佢 因為唔知點應
之前已讀佢好多次 佢都會每日再撩我傾返計 係咪唔代表啲咩

屌你地我都已經講明話鍾意啦
你又受喎 一齊有傾有講有笑一排
跟住就唔撚睬人 我覺得你玩緊人
最嬲係見到上面話要人搵返佢先
你都唔撚睬人仲搵嚟做乜鳩呀

Btw啱啱睇到

係仆街天秤唔搵我 我山羊
覺得天秤玩鳩我多啲囉

識親既處女男都鐘意發放負能量 如無需要 都唔想相處
利申：天秤女

我都係仆街天秤無啦啦又唔撚睬我
我都覺得佢玩鳩我多
仲等我之前真心對待

屌呀全中
之前就係明明見到男神，佢都見到我，但我驚到dup低頭走左去無嗌佢同佢打招呼
其實我好想同佢say hi架我只係怕醜唔敢嗌咋

我喺朋友或唔識嘅人面前就好厚面皮，但對住心儀嘅人就收哂皮 各位天秤巴絲係咪同我一樣

天秤男 白羊女
完全唔知天秤想點

天秤女 白羊男
都係唔知天秤想問

whatsapp 好少理人, 又唔多online
成班出街一齊行/ 坐都好多時係我旁邊
今晚落雨行街, 得我同佢個女仔best friend有遮. 有兩把比佢揀, 但佢就揀我果把

唉, 都唔知佢地揀乜

exac7ly
whatsapp成日無影 但出街又曖曖昧昧咁
好驚佢係對個個都咁
白羊女表示好易對人有好感

我都唔知白羊想點

佢有日話所有嘢都壓力好大解決唔到 我完全唔知點幫到佢 問佢想點 佢又話我起晒鋼
講完一輪 我get到嘅係佢太忙 佢自己分配唔到啲時間搞到自己好辛苦
咁我咪叫佢放棄某啲嘢 做人冇得咁貪心 有啲嘢要取捨
佢又唔想放棄 但佢又真係兼顧唔到 咁我咪叫佢一係放棄我 反正佢本身嘅piority女朋友都排到最後咁滯啦 唔要咪算

之後我真係走咗 佢又同我fd講話唔係想放棄我乜乜柒柒 話真係想解決啲問題
咁我事後諗返覺得自己都好仆街 佢都咁唔開心咁大壓力 我都冇陪住佢唔夠體諒佢（但其實佢真係太少陪我 我都好唔開心 ）

所以我就同佢say返sorry.之後佢話冷靜吓睇吓點先.
話做返朋友先 我都覺得ok嘅 諗清楚都好
但做返朋友嗰時 又大家講啲嘢講到好似想一齊返咁

我有日咪直接啲問佢點諗 佢又講之前講嘅嘢都未解決 一齊返唔會突然解決返
我真係唔明佢講咩
因為佢之前都講過好多嘢 例如佢壓力大 我同佢價值觀好唔同 我做唔到佢soulmate（聽到呢句真心hurt 而佢舉例件事仲要係：佢話連續要返6日工part大腦細，好辛苦，而家先第二日，點捱？我話 ：冇事嘅 四日後就可以抖 事後佢話覺得佢啲fd做嘅嘢都多過我 我咁講只係想佢樂觀啲轉個角度睇 唔通覆佢：哎喲喲慘慘豬 仲要返多4日 俾著我死咗佢算 咁咩）
所以嗰吓完全唔知佢講咩未解決
就問吓佢
佢又無端端話：算啦 順其自然啦 我哋再拗落去都冇意思
心諗又邊有同你拗 之後已唔想再理呢個人
而家間唔中wtsapp一兩句 但唔會再對呢個人有任何expectation

sor顧住講自己嘢
我覺得個女仔對你好似都有啲意思喎
可能wtsapp純粹佢本身懶覆啫
雖然我係秒回強逼症嘅天秤女
但我個天秤best friend都係唔鍾意覆人嗰type.所以巴打應該有機

唔覆whatsapp 咁點維繫大家？

其實佢係拖啦，我真係鐘意一個人幾忙都會揾，唔訓都會傾落去

忙可能係藉口，又可能係真忙。佢仲生存緊姐話搞得掂，但好辛苦。你再教佢或話你仲辛苦過佢，你就死緊。聽佢up 完就算，最多用一兩句話支持佢咁，唔好講咁多，佢唔會聽入耳。

比天秤搞到癲撚左
利申蟹

水瓶女鍾意o個個人既話
會唔會主動搵佢
成日覺個女仔重難捉摸過我

利申:天秤仔

想知天秤女同射手男有無可能

你哋唔會見面咩？見面講多啲囉

係呀 就係講完啲支持嘅嘢佢又唔啱聽 真心唔知佢想要咩
如果係咁 我寧願而家自己快啲放低 好過成日諗住佢又唔開心

好似性格幾夾

我同你掉轉，我白羊男，佢天秤女
佢之前轉左新工好忙，覺得淨低嘅時間都要陪我，好大壓力
而我又覺得陪我嘅時間仍然未夠，最後忍痛分手
真係灰到一個點

見面多野講呀
岩岩同佢個女best friend 睇佢以前啲相睇佐勁耐

佢爭扎緊麻，兩面都得，你點講都死，聽佢講就得

天秤女同天秤男有冇機？
利申：女A1 男A0

同個男仔返學識，大過我
佢有次講話: 「對待朋友 比對自己仲好，唔捨得買嘢比自己//送嘢比人都要左度右度」
單憑有選擇困難症呢點，就肯定佢係天秤座
點知問下發現原來佢生日細我一日
大家喺性格上都有啲共通處

講過話生日可以一齊慶祝，而最近聖誕倒數都有一齊過 （佢主動問我）
同學成日抽水話：孤男寡女除夕單獨過，點都有啲嘢

不過自己覺得天秤係比較隨心、隨緣
（難聽啲講係懶、被動）
加上天秤又係好少主動搵人
（其實我有搵架，只係佢藍tick我)
同佢A0冇乜戀愛經驗，我諗佢都係當我普通朋友

同佢除咗返學見、喺共同朋友whatsapp group傾幾句，私下都冇乜聯絡
雖然佢有講過佢嘅心事，但其實了解一啲都唔深
問過不如遲啲睇戲食飯，因為佢嘅金魚記憶，好快冇下文

如果佢情人節約我出嚟就好

認真，等多兩日情人節睇佢有乜表示再算

處女男幾吸引到我
起碼穩定可靠
因為天秤冇咩安全感
承認自己想要穩定又想要刺激
懶曬咁要平衡咁
Ex 都係處女男 而家身邊approach都係處女男
但其實我覺得同水瓶男幾夾
可惜佢地更需要火花先會同你一齊
利申：天秤女

水瓶男啦，處女男就一定要大你幾年果啲先好

但水瓶男嫌我地冇火花 好難追
我覺得水瓶座唔甘於平凡
應該咁講 風象星座都係想穩定但又唔甘於平凡一世
處女男識黎識去都係大一年或同年

咁我同你case真係一撚樣 真係好sad

水瓶女表示好少 除非覺得有把握或者人地都對佢好熱情啦

我都覺得處女男真係幾吸引
之前有好感既男仔發現多數處女座
唔通因為天秤同處女都完美主義 同有小潔癖

同你講過心事即係對你印象幾好
試下再落力d追，天秤本身唔抗拒身邊人煩住佢

極迷戀白羊女既天秤男留名

對住無興趣既人真係好無興趣
但對有興趣既人 表面會扮到無咩野
但內心係小鹿亂撞

其他人會覺得好多拖拍 大把女approach
實際上自己寂寞自己知

你地會唔會有心事/唔開心情願同d好唔熟嘅人講？

人大左，面對嘅事多左，複雜左，對住熟嘅朋友真係可能不知從何說起
我都係因為分手傷心所以先同朋友傾
對方又講番佢煩惱嘅野
先發現原來大家都面對緊唔同問題
所以勸你放低你心結
話唔定你可以幫番你朋友

係
好可靠
但我唔係完美主義既 係鐘意靚既野
自己唔完美 會要求人地完美既自私能
處女男就真係完美主義者 要求自己好完美
所以我覺得兩個一齊好多火花

我會架
天秤係咁 收收埋埋
驚比人評論

呢個係其一 係唔知點解覺得同d好唔熟自己嘅人講心事好暢所欲言(覺得佢地全部唔知我過去，可以乜都講哂出黎好爽) 反而同熟嘅好朋友就講d唔講d咁

習慣左同班fd 嘻嘻哈哈，想認真傾計都唔知點開始
好難放低平時個相處模式

之前識既天秤座都幾聰明又啱傾

識落發現女既好有機心 奸到hihi
雖然有部分唔係
天秤男反而識得既唔太多...
極度孤寒 一兩毫都計到盡

攪到我對天秤座既印象...
利伸： 水瓶友

快啲迷戀我